今年通識真係史上最易...

今次冇70%都好難有3

蓋清又撚狗

早走左

yes,半粒中走左

20分鐘做完了

下 好難喎

Yes 早左個半鐘走

中學睇住蓋Ching 考公開試 到依家u grad 都仲考緊

鄺囝經驗豐富過我

做左一粒鐘之後走左

做完

吓？9個字就做完啦喎

真心簡單。。

半個中做完 好易

易到我都廢撚事去

無八成死撚左佢啦

有無題目睇吓？

乜今日份卷係通識黎架咩

屌，我寫左落份問題紙 金翅仆街啦

今日唔係考數學咩

8成真係基本

座5*望5*i

啱啱打俾呀sir 聽完我啲point佢估我5*至5**

數學尋日已經考咗喇ching

ive仔扮咩